港大醫學院研發的病毒快速測試 已發放到全球超過40個國家及地區 助找出確診患者

港大醫學院開發的檢測新型冠狀病毒快速測試，已發放到全球超過40個國家的公共衞生實驗室，部分國家成功使用有關測試，找出當地的確診患者。

港大醫學院表示，有關快速測試由港大醫學院公共衞生學院公共衞生實驗室科學分部的教授，包括朱嘉永、潘烈文及裴偉士，在1月成功研製，並免費為世界各國的實驗室提供試劑。

有關快速測試是檢測病人的病毒核糖核酸（RNA），測試靈敏度高，即使樣本只含有極微量的病毒RNA，都可以在2小時內被檢測出來。

口交部：中國成功研發新型快速測試劑，為全球防疫工作作出關鍵貢獻。

實搶功勞

港共cut budget

藍絲廢老口中嘅暴徒大學

港大超勁，香港之光
唔好俾支那搶功勞

又被支那

傳染病學HKU好似係世界頂尖幾間

push

成地精，笑撚死！！！

FYI，呢種乜撚"發明"RapidTest其實好撚平常野囉！！